85黑警針對幾個區重防 其他區真空，點拆？

究竟真係警力唔夠定分左d去做臥底？

再傾多d有冇各區手足報下每個區既警力分佈？

我報一報荃灣先
3點左右10-15架eu車出現楊屋道清場，
6點再有10-15架eu係葵芳過荃灣增援，但7-8點又走番5架去葵芳，直至11點出完tier14先出黎清場